唔知係咪飲得咖啡多，成日有陣臭味湧入個口腔到

基本上每日都飲1-2杯咖啡，有時隔幾個鐘之後會無啦啦有陣臭臭地騷騷地嘅味湧上黎，有冇人知點解？

想呅下

飲水啦